祖記fans不滿迪列特表現 網上諷刺「荷蘭菲爾鍾斯！」

根據英國《每日郵報》報道，祖雲達斯球迷對6780萬鎊加盟的荷蘭中堅迪列特在歐聯對陣馬德里體育會的表現並不滿意，並稱這名20歲小將為「荷蘭版菲爾鍾斯」，以表示對他的不滿。
數場比賽中，迪列特的表現都遜於預期，攻強守弱的特點表露無遺。在歐聯首輪分組賽的兩球失球，都是頭球的失誤，令不少球迷都怪責任職中堅的迪列特。

鍾斯係攻守都弱

同我地鍾斯比is侮辱。。

靚仔贏哂

講真鍾斯都勁過佢

@瀨屎蓋

屌9你啦

你用屎眼睇波？

宗師唔洗出場都有得加薪續約就知佢真係有料

一早講左係高估左

不高真係好靚仔

In Delete we 7

睇唔明佢有咩唔岩
鍾斯對d唔知乜鳩隊都要個小將carry

勁在國藉

宗師調教小將天公地道

兩件都係獌迷, 咩祖雲達斯球迷?

宗師踢防中出身

獌迷嚟架喎

正選都無埋

整係計樣鐘斯都輸9條街啦

係讚美

鍾斯踢過世界盃
delete踢過未

原來手球